香港人其實係咪個個都唔開心？

身邊個個朋友都好似好多野煩，個個都話平時好多野煩，但自己班朋友出到嚟又唔會傳啲負能量比大家，個個收收埋埋，唔想傳負能量比大家，只係平時會ws果陣up兩句番工番學啲濕鳩野。
其實好開心中學果陣個個嘻嘻哈哈又過一日，而家出到嚟個個都有自己嘅煩惱有負擔，個個都無以前咁開心

sorry for 1999 純粹鳩up下

個個都咁開心？

戴面具做人

返工已經好大壓力
見到朋友既時候都唔想再提唔開心既野
成班出黎鳩鳩屎屎relax下仲好